有無人一齊去baby kingdom同香討攻堅？

連登雖然炒到好旺
但始終影響範圍唔夠廣
今次逃犯條例其實對所有香港人根本完全無好處
連我有d死忠藍絲親戚都開始1516
甚至講話最好唔好通過啦
雖然一講到貿易戰 又係咁屌侵侵

咁其實證明可以爭取部分藍絲既支持
就算爭取唔到支持
動搖到佢地 已經少一分敵對力量
分少少人過去個邊攻堅
成效可能仲大過係連登度造勢

Babycondom啲老母好痴線架

有無行動時間？
統一戰線

童子軍

比條傅送門黎 比大家集中一區屌醒佢地

唔可以硬碰會bam,要玩膠同引導

連登人口未必有佢地咁多
揀定一區/一個po入去圍插咪仲好

d c9受軟唔受硬

話俾港女聽到時佢被中共官員強姦
去報警就會捉佢上大陸

攻堅呢啲term真係唔該連登仔收返埋

你地記住個情況係搵盟友一齊行出黎

唔係再搞對立

Meme圖參考

確實態度要溫和d

應該用正常標題，部分內容要貼題，最尾就叫人6月9號出嚟

唔係好快就畀人話離題就會ban

好難，香討班藍絲壇數好高，香港其一個頂級三毛集中地！唔破粗有難度！

可以扮唔識多問問題先
問到啲人9up一輪先話
‘好似唔係咁喎’，慢慢quote新聞/source駁

嗰重點唔係屌到佢哋認錯，冇可能
係要顯示出佢哋既謬誤同條修例既禍害俾cd rom睇

呢d 先係做野

香討其實冇乜人上。

受軟唔受硬佢地點受精

又踩入波台做乜撚

先軟（脷）
後硬（鳩）

好多版規
貼link又bam
唔貼link又bam

個人認為我地其實可以搵曬所有香港高traffic嘅網站/討論區(i.e. alexa rank高) ，customize/personalize content 再吸引d人加入我地。

例如baby condom個邊其實可以用毒奶粉例子，d媽媽以為唔會無端端有事，但係其實為自己個仔仔爭取人權已經可以被消失咁恐怖，如果通過左基本上香港會變成咁。幻想下鉛水事件再次發生，班爸爸媽媽聲都唔可以幫自己仔女出聲。。

至於香討應該要based on 唔同討論區。呢part我就未有概念點做。

另外小弟早兩日去翻舊登睇下個邊風氣點，唔知係比人suppress content定點，熱門話題一個關於逃犯條例嘅post都無。。

btw小弟覺得甚至多人量嘅game都可以，以前大陸佬用pubg一開始loading 個40秒做廣告，基本上我地可以做同一樣野，只不過係比大家知多d今次事態嚴重。 我理解通常打得機嘅人都比較熱血，容易d受影響。

記住我地前期工作係集氣，如果有更加整齊嘅部署，就可以更加容易做到。
大家加油，共勉之。

bk有機會，佢哋為咗個仔可以好現實。

你同佢啲現實啲嘅翻炒下啲大頭BB、豆腐渣小學生嘅呀媽投訴無門仲要俾人告返轉頭，佢哋就會好現實㗎啦。仲有美國關係法、影響外國對香港政策，出國讀書/移民會有影響。仲有大陸走資嚟香港嘅都走埋，佢供緊層樓會大跌價。佢哋就知驚。

對佢哋嚟講太多字太複雜應該

糞討其實都有唔少反中不過冇藍絲咁大規模型式舔共,嗰邊波台好多都撐香港隊

根本假膠竟然當真

香討藍屍? 搞成咁呀依家

哩期講豬瘟

之前好似有人講過毒奶粉
之後有班賤種出黎話已經過左去 中國會進步

對於美國關係法 佢地係咁屌美國搞搞陣 反駁話依家夠咁多外資係大陸啦 有冇咪又係咁做生意

總結 呢班五毛係賤

有無咩好建議 仲有咩其他討論區多人上?
我平時淨上連登 唔太清楚

不如揾人去baby kingdom 出膠Po 撐送中，之後再引人插，迴響會唔會大啲？

進步

我先貼下香討既時事區
有AC既巴打可以先開定POST,我返到屋企就開AC
隨時支援

今晚開始啦

係鄉土講野唔可以人身攻擊，會被bam。
不過鬧黃絲例外（佢地班廢中仲講緊）

高登多過連登
我睇高登無咩人流wo 有咩可能

已經認得果邊有d人名 次次專門護航

香討係五毛集中營，一人分身幾個account 再加d廢佬籃絲撚屌，好難攻破。

殘廁咩咩豬
有個咩咩木童

版主都係五毛。

最驚佢唔痴線 事關佢地個仔

Push

我依家係鄉土成日po中共啲負面野，之後講啲膠嘢撐共。

good idea

有個小問題
我頭先去望咗眼
alexa hk前50的網好似好多都大陸網
仲有高登排14 連登排62
其實係咪唔準

po多啲英文news 之後我地圍爐互覆推post

一開始千企唔好係度撩交打
唔好一開頭就貼晒圖屌晒老母咁
一定要慢慢由佢地上心嘅話題開始講起
從佢地嘅心態代入慢慢開始 扮開始對條條例有小小懷疑 帶風氣引起討論 引導方向
再慢慢引導到佢地懷疑條修定幾大影響 最後最後先講話6月9出嚟
記住我地係要令佢地階層圈子開始思考吓個問題
唔係揾交嗌
要令佢地覺得你都係佢個類人 佢地先放低戒心

啲老母應該會話「支持還支持，唔好係度教唆我地啲仔女/啲學生參與，呢啲係大人嘅事。」

加油，我試過強行洗香討版，結果三個AC都畀人ban曬千祈唔好就咁洗版

內容要貼題，親子版可吹一輪親子嘢先，最尾彈句6月9出嚟遊行都ok

果邊啲冚家剷郁下都ban人
申請acc麻煩但佢ban人好易
力量唔對等好惡搞

香討時事版Q 數啦，講大陸一句壞話都比人ban

同佢地講影響到既係佢地既仔女
外資撒走人工同大陸睇齊 第時家用得返1 2千蚊
佢地一聽到家用得返咁少仲唔癲呀？

放心啦 唔會夠連登仔痴線

高登好多所謂焦土派叫人唔好去遊行

其實香討都多人反呢條條例
今次連藍絲都幫唔落林鄭

成班淨講唔做
追左幾頁都無人真係去做野
嬲

仲有bitchy exchange

不停中國將成為最大贏家，咁樣疲勞轟炸？

baby condom account好似reg咗都要等一排先出到

"贏咗場交，輸咗個家，值得咩?"

咁叫佢地自己去, 再唔係就叫佢地幫手宣傳/聯署都好

應該可以用放生大劉同放生性罪行呢啲嚟引佢哋注意下嘅

只要旅行冇免簽港豬就會支持

烈士
好慘 岩岩見到
已經比人圍屌
有無巴打去支援

BK成堆5毛,版主又幫5毛
過去都多餘

有上過就知香討每個post都好似有人答。

但係根本係同一條友或幾條友自問自答攪旺個場。
(連登都有用呢招)

唔會夠連登仔癡線, 派幾個專食人妻既過去

真烈士, BK班人係完全當左人地係泛民咁屌

巴打好撚慘

巴打可唔可以幫得讚下班C9
當法律界同香港前法官都會誤解既時候
佢地竟然好清楚知道發生咩事

如果反諷呢？
例如法律屆今日話要同林鄭李家超爭辯
留言話法律屆一定唔識嘢 林鄭一定完勝

呢啲on9野可唔可能激發到佢地既智商呢？

我盡力啦

Babykingdom 班師奶叫黃絲小黃人

香討好似都係咁叫

哇，原來BK啲C9咁嘔心⋯

有冇人有acc 俾我
過去屌柒佢地

其實大多數都係五毛，真籃絲廢佬唔知有冇一半。

成日係街見到好多人上香討

五毛feel好重, 一講文革/64邊會有師奶仲覺得大陸信得過, 大陸信唔過應該係常識來

貼上面師奶聯署d內容？
點解班c9可以以中國人自居 好嘔心

思想根深柢固，佢地只care邊度有優惠，長期睇CCTVB咁…
BK要電話號碼註冊，稍為有腦既人都唔會隨便註冊吧？

仲要個個都係死人麻甩佬一睇就知賭錢叫雞狂飲酒食煙樣樣齊

其實果班賤種宜得將仔女送哂入政府做公務員，你反政府即係反佢飯碗，佢實同你搏命。

唉屌 有得救咩

加油啊巴打

試過被刪文

忍到唔屌票先好搞

耆齡王

我盡量代入佢地既處境去思考.....
已經好溫和
佢地真係好多人
不過好似見到有幾個巴打幫手

香港除左Lihkg外

其他forum一見意見唔啱版主，就即bam 根本全都是垃圾

lihkg

我見到得幾條友奮戰緊

香討5月29日有個"星期三公投":
對於有學校或團體聯署反對《逃犯條例》修訂，您認為政府是否需要就有關條例再次進行諮詢及討論？

結果都幾令我詫異,
有1208 (47%) 表示 "需要";
有1254 (48%)表示 "不需要",
有106 (4%) 表示 "其他"
睇嚟都係55波

唔搞掂不停拉埋無謂嘢來講呢點，應該作為不大
但擺到明版主偏幫，好難搞
要救既話，應該要不停搵鬼account上去放流料，等班c9深受其害，令到成個壇無人再想上先

太遲，一時三刻好難搞

所以真係有得打緊
有巴打係baby kingdom打緊仗
有時間可以去支援下
仲有香討 uwants都可以考慮下

推
bk有機會得 態度好再講下點樣影響佢地就得

any肥，試下reg個account先

屌 bk班友真係好恐怖

推

我呢個日都試過喺香討"新聞區"留言,
叫人去白宮網頁聯署,
俾人粗口留言慰問,
哈哈

唔係唔可以講粗口咩？有無banQ?

香港真係唔配有民主

上咗一上香討
哇屌你老母乜撚嘢地方嚟

尤其係個時事版，球証、旁証、主辦單位全部係佢啲人，有啲觀眾都係做媒嘅。

夠膽去轉啟德鉛水邨派傳單，仲恐怖

睇左個post一陣，果d邊係呀媽黎，黎黎去去都係得呀roger哥果幾個5毛係度騎劫個post

計我話你地開多兩個post佢地都已經覆唔切

仲有冇人去攻堅啊

睇嚟成效都唔會好大。

係引左幾隻五毛

我唔知佢地版規，
但回應都夾雜粗口

師奶淨係識民生嘢，要同佢講送中如何影響到佢個仔先識驚
我同我外母講公司好似諗緊裁員，以後家用可能要俾少啲，即刻話乜政府咁衰㗎

我最期待嘅畫面出現了.jpg

香討其實有唔少中老年民黃絲
反而baby condom好難搞

學呢個聯署個發起人話齋
邊個媽媽想無喇喇無左個寶貝仔女
將來自己個仔女發表意見都俾人捉番去就唔好喇

正如我上面所講，應該同時間開好幾個post等d5毛束手無策。你地突然間咁多人入去搞事，佢地d駐babycondom5毛邊夠人手

利申：9up

邊有咁多人........你唔好睇呢個post好多人覆同正評
做野既人真係得幾個
一隻手數得晒

我覺得係因為babycondom d真呀媽普遍都無乜學歷，欠缺獨立同批判思考，因此好易被d五毛假呀媽動搖。

可以投訴佢人身攻擊
睇吓版主會唔會做野

不如試下uwants 先

香土試下推呢個po

好多隻。

睇咗幾版已經唔想睇
佢地身為父母點解唔為下一代諗吓
香港連法治支柱都無埋仲邊有前途
佢地係咪覺得銅鑼灣書店啲伙記打份工都俾人拉無問題

個人建議唔好直接去搞事同屌人
會有反效果令佢地反感

D巴打醒過你地 講真.....
你追下post就唔會咁講

咪爆人地啲家事出嚟

邊有得講一嚟就小黃人小黃人咁叫

baby condom d 老母仲藍過d 廢老

唔好晒心機

利申: 間唔中會上去睇幼稚園資訊

睇左陣BK既POST
完全分唔出係真C9定3毛黎 太多ON9言論

BK好恐怖

我睇多陣 如果仲係個幾個三毛圍攻我
無其他user 就棄post

估唔baby condom班師奶咁盟塞
仲以為佢地係新一代師奶
點知仲衰過香討

直接開新post算啦

要玩低級紅

g持

攰....個app好垃圾load又慢
初時D人又係咁回
我去廁所都要mon住黎覆

會唔會係腥移民黎

如果BK太難搞就算,
D態度仲衰過香討,
我哋可以集中喺香討開POST同留言回應

點痴都唔夠香討班3毛痴
前幾日特登去搵babycondom講逃犯條例嘅post 都有啲會員話撐唔落
同佢哋講多啲對香港經濟同佢成家會有咩影響應該肯聽 至少唔會支持立法先
問題係師奶最怕麻煩上身 叫人出嚟遊行100%不了

佢地成班八婆話依家d公司唔請大學生做intern 話班大學生搞亂社會
冇撚病呀？見到佢地d留言同覆佢地真係好激氣

最離譜係間接咁叫仔女唔好學埋遊行呢d衰野
話學校老師同同學會逼佢地d仔女聯署wot

梗係 有眼睇之前出去遊行嘅人咩下場
babycondom啲師奶個個仔女要入名校搵好工養老豆老母架嘛 留案底冇人肯請點算 梗係死都唔俾自己仔女上
最緊要有監你坐 有成果佢袋 佢哋就最開心

同班人講野講得好辛苦

路過

有時係可以觀摩o下辯論/詭辯技巧

如果各巴絲將來會繼續討論時政, 就可能需要面對唔同對手o既唔同方式同手法

有班人明顯五毛黎

係咪佢哋自己開account打稻草人

唔洗激氣
有ac交過手

五星大媽戰隊嚟
24小時mon post，鄰國長假期例外
嚟嚟去去都係嗰啲名
然後keep住都會有新ac加入圍爐

攻乜春?學左膠感化敵人?
學以前高登係咁洗板，搞爛佢地既壇，咁就叫攻

咁你返去你祖國呢啲神聖地方
唔好嚟連登喇
好危險㗎

係真香港人可以攻可以教

個兩邊大撚把新移民，甚至唔係香港既大陸人，長期被洗腦又唔睇外國新聞，三毛更加唔駛講，呢班人根本唔會理道理

會打法會唔會唔係同一嘈交
而係一大班人附和咁洗風向??

真係on9無極限
連登咁多大學生不知幾多人做intern
班師奶個腦係咪裝屎

睇得出admin都係偏藍
撐驚撐政府撐鄰國post會一直浮喺自由版
反之好快被送入時政版

真係搞笑

一個家庭入面bk老母上，香討老豆上
兩登就個仔上

愈睇愈覺得啲藍絲真係好恐怖
本來我都覺得政治立場對立好正常
大家有大家諗法先會令立法會分兩大陣營
始終佢地贊成假普選、反佔中，我都仲講得佢地有佢地既道理（就算我唔認同）
但講到民革、六四、大陸法治等等眾所週知既事實
竟然都仲有咁多人去盲撐
真係仲恐怖過連登仔盲反

開口就人身攻擊果然係支那五毛本色
連登呢度罪犯集中地唔啱你
返屋企啦

慘得過佢地個仔連大學都入唔到

大家上去講吓就算，唔使咁上心
啱啱入去行咗轉，最基本嘅邏輯都冇，講咗個Point但唔畀論據支持，可以話全部鳩噏(e.g.洗腦論、人身攻擊)
Respect咁多位有耐性同嗰班人講嘢嘅巴打，同埋對付佢哋真係假膠比較有效，冇可能有正常討論

係咪要老納貧憎呢d上去9up

babycondom d 老母話見到自己母校聯署反送中，屌撚哂話點解要騎劫母校，討論政治帶入校園，討厭被代表
都痴撚柒線嘅，討厭被代表咁爭取普選又唔撚見佢去上街

呢啲似5毛多

話d人教壞佢地班仔女 香港點會有好未來
最好笑係個個出黎認屎認屁話自己個仔同女唔受呢班人影響

其實兩個版有乜分別?

個post轉版, 會有乜影響?

一開口就話人係咩小黃人 逃犯
又直接話人唔了解個條例
又自稱自己同下一代都唔怕
又話支持修例同中國法律體制冇關係
又話港大個調查不可信
又話反對班人被洗腦
又無啦啦屈人搞學生
又屌人仲講文革
又屌美國都身有屎

等等不能盡錄
試問我仲點同佢地辯論根本佢地講晒

係佢地眼中文革係歷史野黎 過去左啦仲提黎做咩
有個仲好笑 話你地生活過係文革咩
成班人滿口歪理

圍插做乜鳩唔係要罵戰

有仔有女既個個都好關注下，始終係下一代

新一代師奶會睇bk?
三十頭個啲玩下facebook group好過啦

cls 提歷史係因為唔可以再犯下果時嘅錯
特別果單係極度嚴重
咁都唔可以提
仲話改革開放咁耐中國進步左
係有進步 只有經濟囉
人權法制都係屎一樣

睇得多佢地既留言真係會好谷鬼氣

對ed c9 唔駛太出力，反而要扮認同佢，快過佢講ed，主動話：唔好俾d細蚊仔參與，但大人就要出黎守護下一代

咁樣包裝佢地易受落d

有人入去上面條link攻堅未

低級詭辯技巧
講中國就屌美國
講數據就話數據唔可信
討論自由就話中國愈來愈開明
但一提銅記書店就話過咗去

一睇babycondom就明個度啲真師奶係咩level
俾幾個廢物五毛就輕鬆佔領

如果話自己有啲意見，話自己係咩學校舊生都唔得，唔即係話自己係香港人都唔得，又唔知其實佢哋先係拖低學校校格嘅人

次次提案例我相信佢地都話過左去
相信中國會變得更美好
仲難聽過粗口

睇下而家d細路咁黑人憎就知d老母有幾垃圾

樓主/其他巴打唔好再提美國啦
美國一樣大把垃圾野
俾班五毛捉住就可以帶你遊花園
反之佢地一提 你就可以屌佢離題

你將中國啲政治醜聞一單一單放上去，唔打字都收佢地皮啦

個重點係佢地多數盲撐基本上係無point
佢地多數愛國就永遠覺得佢係中國人所以要撐中國
同埋政府永遠是對的
佢地根本對反政府既人有一個stereotype
同佢講咩都聽唔入耳 因為你係敵人
然後講多兩講唔夠拗就鬧人黃屍唔好留係香港搞亂香港等等

其實連登某啲人係咁係 不過會好過佢地既係連登有論點反對

主要人流喺自由版
三毛一般喺時政版
自由版一有時政post
啲三毛會好似放監咁衝哂出嚟圍住咬

去開自由版嘅普通師奶唔多會入時政
要堅係師奶嗰班留意一定要喺自由版
學其他巴打講要覆得夠假膠先有用
唔係班三毛一圍個post就收皮

要簡化啲同多少少圖啲師九先會睇

真師奶反而唔點理，都唔會咁好心機用咁多歪理去理論，跟本就係5毛亂up為左賺幾毛

唔好意思希望可以借一借個位嚟畀我宣傳下，希望各位6月9號可以一齊用白絲帶作為今次行動嘅象徵，如果得閒嘅希望你可以入嚟推一推post畀多啲人見到

6月9號象徵物品

點解仲有人理班C9

攻完有咩撚野用?
比你攻晒所有壇返黎共產黨就會投降認輸還是會倒台呀?
係唔係玩得太多攻城類遊戲玩到傻左呀?
咪成日晒時間做埋晒d無聊野啦, 讀多d書搵多d錢好撚過啦屌

個邊好多五毛或上咗岸又只係睇TVB 嘅人留言，
肯醒嘅多數懶得同佢地嘈或表態，
因為佢地真係無知到你點講都冇用，而且仲會幾個用歪理去圍你。

利申：之前同佢地嘈過幾次

有 之前見有人話反對，佢地就話唔通犯罪都唔捉

要去佢地知道同明白唔係一兩個post 就可以攪掂
要慢慢洗腦 等佢地睇得多 先可能會思考
見到KB有人出黎講野 有人反其實都係好事 起碼有人注意先

Baby condom班友真係垃圾到一個點⋯

你反問返做乜唔捉梁振英，鄭若驊，陳茂波，何君堯，葛佩㺬囉？

有呢d人做老母真係慘過含家產
成個香港陪佢死

扮無知，話自己老公個外資公司老細話隨時搬HQ去新加坡而個老公無得去，加上老公本身做緊夕陽行業，執左隨時無工開，問d c9可以點算

可以一試

不如咁講，唔係屌侵侵就代表係藍絲
因為侵侵對中國嘅手法係明玩狗，
講過又唔算數，當然好多人會覺得好爽
但係有D人會覺得咁係唔岩

鄉土算9數啦…
真係睇住佢墮落架。。
d高級acc已經賣哂畀大佬人。你係睇得出啲言論同以前係完全唔同。。
新聞版呢，班大陸5毛又有版主包庇。

明明係習近平改晒啲嘢

Baby condom有條友話支持一國一制。

睇babycondom啲傻閪留言話唔關佢地事睇到燥底

講真係咪有改或者點改連美國都冇講
但講左幾時開會又突然取消就全世界都見

不過我重點係送中同貿易戰係兩件事
貿戰支持中國嘅人唔代表係政治上支持

BK冇睇開，香討就大大話話都上左十年了，果陣已經多五毛，由佔中果排開始到依家就更多，新聞版淪陷就梗，但其他版亦愈來愈多，佢哋會喺某方面有d知識，會積極發言，背後會滲透一d五毛思想，有人會比佢哋影響到。要攻堅真係好難，人哋cap愛國水，全天候返工，而且人數多又有分身，一般連登仔縱有道理又邊有時間精力去屌打五毛？至多得閒抽下水，玩下假膠曲線，佢痴線你痴線過佢咁囉，不過依家少玩都係上下連登算喇，雖然都有五毛但少d。至於其他forum, 可以試下141，或者HK secret, 情況還好既。

睇o黎今次係baby k贏o左
連登巴打好似冇還手之力咁